Kun je geen verklaring voorstellen?"
"Ik heb zeven afzonderlijke verklaringen bedacht, die elk zouden zijn behandel de feiten voor zover wij ze kennen.
Maar welke van deze is correct kan alleen worden bepaald door de nieuwe informatie die wij zal ongetwijfeld op ons wachten.
Welnu, daar is de toren van de kathedraal, en we zullen snel alles leren wat Miss Hunter heeft vertellen."
The Black Swan is een herbergier in de hoofdstraat, nee afstand van het station, en daar vonden we de jongedame wachten op ons.
